工程界吹水台

覺得呢行就黎玩完

做緊ws 話玩完講左幾耐
同支爆一樣

你打開搵工網係接近冇post

政府acw位，出面好景唔到我享，而家打風落雨亦影響唔到我

政府acw位係無敵

基本上工程界做政府=私人市場同post 120-150%人工

政府engineer既起薪點 唔知私人市場比唔比到呢

冇咁早請姐

仲有班bse入黎呻搵工

留名

想問一問其實technician 同 AE 有咩分別
職位係咪AE比較高

tech睇下邊間，有啲好彩升得返ae，唔好彩升上sen tech就一世。
ae可以再上e再上pm位

個人認為一ae同tech開始一樣狗屎垃圾都要做，只係個title好聽啲

前政府ws留名

畢業第一份工做左e 4年得20k
出唔出去搏下好

利申 每年加10%左右

Mtr Tech 留名

咁可唔可以做夠1-2年tech 再轉EA

要做到高層先同起薪平起平坐

請唔到Network Engineer
搞Cisco同PABX 有意請PM

It

咩工程都講? 做整機佬